解決財赤其實點解唔充公97 前有身份證既腥港人資產

好似nazi 咁，充公猶太人d 錢后，極速回血

侵略者要保持優雅woh